# EmailCartel

Все скрипты свободны для использования и распостранения!

<b>Achtung!:</b><br />
Софт написан олдфагом, а значит исключительно для <s>страданий</s> работы в терминале (коммандной строке).<br />
-- но я постараюсь сделать GUI, так что не ноем и ждем!

<b>Для работы вам понадобиться:</b><br />
1) linux(vitualbox тоже норм), windows 10 ubuntu-bash, etc.
2) sudo apt-get install python-requests python-progressbar

<b>FAQ:</b>
<i>validator.py</i><br />
Чистим список email от мусора по стандарту RFС 5322
>python validator.py list_email.txt
Результаты в dump/validator/

<i>separ.py</i>
Разбивает(сепарирует) email базу по доменам
>python separ.py list_email.txt

Результаты в dump/separ/mail.ru

<b>Donate:</b><br />
btc: 1B7CyJhZyCNYsvi3wsBzv9k12Ek8upyaGB<br />
eth: 0xCbE16EF6CEAb82d0A57Aca82D52328a727B094Cb<br />
bch: qphdm0cwggeeh8pahzr67wzjdpaydz0nwcw240x6nh<br />

Есть бабло но нет крипты смотри тут:<br />
https://www.bestchange.ru/qiwi-to-bitcoin.html
